【裸跑找數】819維園球場23:50 不跑不散 (3)

唔好回水啦大家
肯找數已經好勁

跑完

收貨

新口號，不除不散

live:

旁述有無諗過做立場

等睇神乎奇技

樓主唔見左黑色袋

係咪比狗叼左？

臥底狗無處不在

我想問條中女做乜鳩？
又話差佬黎又話催淚彈又乜又盛
玩下啫 辛苦左咁多日都唔比人輕鬆下

跑左未?

推

係咪樓主全裸，倒立剩底褲

即係樓主裸哂咁跑 倒立巴著底底跑？

樓主會再跑過
大家入返去睇

又重跑

樓主第一次著左底底
依家被逼回水 再跑

屌你咁都有個阿姐來叫人散水
係咪痴撚線